［非正式統計］你大學時期玩過幾多次ocamp?

1

3次

2

0

俾咗錢
去完pre camp之後決定唔去

1次真係頂盡 好撚辛苦

點解既

每次ocamp幾日計埋訓得個3,4個鐘

10

1 太柒不了

5次⋯⋯
未計helper同埋d濕鳩oday

Yr1 3
Yr2 1
Yr3 1

5次

好多次 想知再講

1次
比人bully

1次 有個報左冇去

冇人想知

毒撚去咗又後悔
唔去又後悔

之後就上連登叫人唔好玩ocamp